[I/A] PES MOBILE 2021 【336】 啤巴誤中左1001！

31/12 Im:

How to get 5000點數：(感謝兔教學）

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

慢咗

快你少少

Lm

唔知踢緊乜，用番手動算

用住巴慘遭劇本波

擺明劇本
好幾球你就咁傳邊都可以出哂界

岩岩有球簡尼個波係面前都唔執

人到中年，搵工見盡面色，艱難時期頭頭當黑，老父急需醫藥費施手術，他是家中大哥，硬著頭皮問朋友「撲水」，結果孭了廿萬元債務。

po名: 啤巴是變態

第2球先on9，個波係個龍面前企定定唔郁

乜嘢嚟

係個波彈左落佢手係面前都唔執

仲go5go呢幾日d膠野層出不窮，已經睇化左

小妹既心口媲美到 J cup 京香julia
心口大過頭🙈
估下我咩cup la🐾
108 pounds,有d肉地，但肯定冇肚腩
⚘🍨🍧
可約油尖旺區
希望呢幾日有機會見la thanks🙏

我瘦撚都有肚腩

Go la

全部肉都生係個波到咩

幾$ 1Q

last then sleep

兔好撚仆街，但我喜歡

嚴禁鞭屍

mary公仔嚟

唔知踢緊乜

聽日抽唔抽

ofc，go5go

你係猜到好空派
不如學我9bang派算

聽日個pool我一個都無

d柒頭唔走位

你隻紅告好懶

btw卡富愈用愈廢

人地隻紅告就瘋狂前插，我果隻次貨黎

你成隊得朗癲有威脅
其他係到遊魂

唔知搞乜鬼，上個星期都仲好地地

Can go

ok go

好鬼凍

啤巴住邊到

攬住條女訓

我永續老馬算反正邊個打都差唔多

訓先好撚凍

屌again?

Bye goodnight

ok last

打埋訓quick p

Sor9 有電話入

屯門啤都唔識？

ok now go

go未

就講法律：未經同意下偷影事主有可能已觸犯法例，涉及私隱權。另外棟大廈是私人地方，不是公眾場所，樓主也非用作甚麼新聞報道。
《私隱條例》第64條「披露未經資料使用者同意而取得的個人資料屬罪行」（包括頭像照）或《刑事罪行條例》第200章第 161條「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」
受害人可以用‘發文令到佢精神受創’黎向發文者追討（當然唔知事主敢唔敢咁樣做，同成功控告率有幾大）

反而，好多白痴係度用道德批判的一樓一，是合法的！只有教唆或操控賣淫先係罪。娼妓在香港是正常的職業，從歷史去睇更是由古至今，沒有一個國家及王朝會取締。可賣，又的確可以買！成班好似未撚開發咁，又要定人罪⋯真係兒登⋯

若咁撚正義、認為自己係替天行道就應去影果班操控賣淫活動嘅賣淫集團，搜集到佢地迫良為娼嘅証據咪話你叻仔囉！（若你有能力真係搜証，影夠料去告佢地）而不是去影一班為生活從事娼妓的女性或其合法消費的顧客！

似乎係no go訓先

兔叫過未

go?

對不起別說對不起 只會令我更顯狼狽

We go?

贏緊波夾硬比對面chok wifi 搞到場波無效 on9驚

咁大件事 無人講?

一抽

認真我都試過

40抽1謝四1奧雲2沙比
齊哂

個個咁快抽到

4300coins 中哂
收工

8抽0中

又通派
16下就中

仲差沙比

嘩，一抽中

之前788抽費托都唔撚中 今次48抽搞撚掂 不反k社了

利

同我一樣

開頭諗住得100coin唔會中

一隻重複紅都冇
痴咗線

本身重覆左隻沙比淆淆地

玩場試下？

坐緊巴士，唔怕lag可go

go

屈t9

邊個話唔抽利T9

again
我出馬體t9+gerrard

掂哂

4312用利玩=屈機

就落車晏d ok?

謝四走上走落好撚勁

幾抽

160 中左3隻謝四

你果隻次貨黎一撞就甩左

系統局

十幾抽 一隻都無

任抽架喎

屌那星啦 唔撚抽了
留黎抽fp算
最憎利狗

Owen都幾正，岩岩有2球超靚走位單刀，可惜唔入

比著我就唔追xabi

真駁腳用

等我抽多幾隻試下

屌曬你地 有無人show me 回傳謝老4

憎咪岩，抽番黎再直播賣哂佢

@兔

啤話要3隻

我會用愛華頓三劍俠屌打利記IM

我十抽已經中xabi owen
諗住今次大鑊
要單吊gerrard

k社又成功讀心

四抽乜都冇

go show you

我18抽中xabi owen，果陣都心諗仆街啦

go 愛華頓萬歲

我無乜所謂反正d coins 都係想抽利記人

k社派大包，6抽中，大家快d all in

owen真心正試下用

準備刷super sub 比佢

直接正選啦

正選用緊torres 單箭

個個幾抽就中

點砌陣好

雖然我輸到pk 但係同謝拉特一啲關係都無
dklm 愛華頓雙子 浪費機會王

我十幾抽都唔中
放棄了 我要做愛華頓球迷

謝拉特負責打氣

謝拉特氣場壓住我愛華頓三子

謝拉特如何

xxxxxxxx
xxxxxxxxxxxx

懶打
你自己作

btw 牛佬又唔見左

神級射門 天界級長傳
元嬰級體能

佢冇one touch pass招技但都好準
反而馬圖斯有招技都傳唔準

仲有無人幫我練愛華頓

Ok
我抽

兩抽中

祝你抽中

我39抽送多隻奧雲
呢排抽野都係40抽內中 算係咁

301抽緊

真，開頭搵佢傳即彈波心諗咁準唔通有技，原來無

係咪咁牛逼啊

堅

ok 練好愛華頓三劍俠之後懲罰你

想試

估唔到 im 牛佬都有兩個版本

隻抽

上次好似消失左2個鐘

呢隻謝四最強b2b唔係講笑

呢樣真 有佢係到廢托都變費托

我輸咗會好柒

唔會輸 我識做

勁到，利T9先係最強

馬體boos得2件，利boost到4件

試吓囉

go show u 拖肥糖三巨頭

T9 G8連線

有無利T9

冇 馬體會屌打

利T9仲勁

不了

岩岩屌打左兔隻馬體T9

一抽中

控球遊戲前鋒咁我點解唔用路明

你識條撚咩

上蛇有冇抽

ok anyone

成功靠lag 唔洗俾你炒

見到都腳震

出師不利
g8 db7平箭

T9撞唔跌又逍灑最緊要boost埋謝四

IM都平箭 抵輸
Richarlison + Calvert-Lewin + James = 新三劍俠
Aspas 後備入替一箭定江山

又貼陣
淨間我又俾人追擊

again

ok go
今次見真章 要收皮了

diu 你幾抽
pvp未

高登幾抽中？

39 Owen g8

40抽齊哂齊哂3隻，另加一重覆Xabi

平均10抽=1IM

ok show me g8未

等陣10點要開會

開咩會！
抽左G8唔pvp有咩用

岩岩已經同兔P左場，好撚好用

成也角球 敗也角球

on9角球

Calvirt-lewin 入球王黎 你估流

巴神都識入啦

庭變左利迷

新利雲 點同
巴神第一場意乙已經入波

仲玩唔玩

我愛迷 唔能抽g8

Ok go

不了
唔想俾路明 Cryuff sm

Show u 英撚

5抽中謝4
依家個陣有t9，奧雲，謝4

無點解要抽

13抽失敗

最愛是得不到

英撚完美進化

我搵唔到個龍

盲人射球

痴撚線單刀x2

謝4cmf應該放左定右邊

仲go5go

Go

利狗im真正用法
贏咗個rating 13xx

4213

好on9之前抽阿拜嗰陣，儲咗千幾二千石一隻都唔中，抽曼利就幾抽中

想問謝拉特勁成點

g8入波

開波bug

Me角bug

課左238 中左謝4 同奧雲
本身有奧雲又出重覆

好用過4312

角bug雖可恥但有用

英撚係咪巧勁呢

1萬0幾coins中得沙比同奥雲
成炸羅白神呀諾文尼
次次抽親im 都6,7000coins以上
上次紅告再上次拜仁又係
心淡棄game了唉

二隊勁d

show me G8?

挽留

禾地利狗平常心啦

整返個788先

沙比勁唔勁 抽唔抽埋佢好

唔勁

唉唔玩了，次次抽親都差不多要上黎diu
你地個個幾抽中
淨係岀xabi owen都知k社明玩野啦

雙特中場

好耐未試過幾抽中im感覺了
還左好多次夠了

地獄黑仔王

不了，搵時間同u打反場last就棄game唔挽了

點睇我上個pool 二百幾抽 3 xabi，4 owen

重覆legend冇得換番legend先慘

可能遅下可以換分，六，七隻換一隻癈既

算啦唔想次次都要俾k社虐心

慘
俾k社玩
之後係咪冇抽過
一次兩次俾k社玩都算，
個個pool抽親都咁樣

ok show you

今次抽咗未

我16000coins 先齊

吉吉 i follow u

玩留

賣紅legend比e football point咪好

3-IM packs

To get a random IM card:
Average number of pulls required: 24.8133 pulls
Highest number of pulls required: 201 pulls
1st percentile: 1 pull
50th percentile: 17 pulls
75th percentile: 34 pulls
99th percentile: 114 pulls

To get a targeted IM card:
Average number of pulls required: 73.9781 pulls
Highest number of pulls required: 714 pulls
1st percentile: 1 pull
50th percentile: 51 pulls
75th percentile: 101 pulls
99th percentile: 339 pulls

To get 2 targeted IM cards:
Average number of pulls required: 112.0882 pulls
Highest number of pulls required: 769 pulls
1st percentile: 9 pulls
50th percentile: 92 pulls
75th percentile: 149 pulls
99th percentile: 389 pulls

To get all 3 IM cards:
Average number of pulls required: 138.3726 pulls
Highest number of pulls required: 767 pulls
1st percentile: 20 pulls
50th percentile: 119 pulls
75th percentile: 180 pulls
99th percentile: 430 pulls

呢個pool？

算正常
average 係138抽

仆街你地幾十抽中哂

呢度個個幾抽中
唔想個個pool都要上黎diu

我之前成日唔中

冇中嘅人冇出聲啫

咪就係

下次出正野我已經無coins 抽

得我同你百幾抽

你冇所謂啦
利狗都已經出哂

仆街k社

發現牛未岀聲

沈迷賭博 害己害人

你已經抽中晒
我未中架

牛今日出新iconic moment

唔想個個pool都要成萬coins又要係咁del人
再見

之前我100抽中3隻重覆都無講

牛佬還好嘛？

抽係咪已經超越301抽

係既話我課多2個788陪佢

比老婆發現拎住credit card想課金
依家比人打到仆街

特價coins無用的
課多個238就出嫁喇

上次消失左2個鐘就301抽，而家已經3個鐘

謝4好似唔算勁

真
呢幾次拜仁利用特價coins下下成萬coins都未齊

要配利Torres先勁 8+9

謝K社

可能已經研究到bug級謝4點用呢

牛報個平安

肯定唔係擺cmf

3pack特價最盡出3隻

恭喜

我有t9，owen
但係謝4好小上前

你果隻次貨出埋xabi未

無抽啦，怕重覆

抽！往死裏抽

抽咗，唔中

有冇謝4說明書

手動pass and run ?

高汁會然

cmf太浪費
4213 Amf 助攻助守
沙比dmf配大肉腸 負責派牌

我試過4312 gerrard cmf xabi 單防中完全唔掂

巴打加油

點解個界面咁藍

28抽中左，繼續去打英雄棋士團

2020大合照

呢張笑容好d

po兩次有咩分別

78抽14黑0 im咩玩法？

卡富唔同

diu你有舊卡富仲抽

大家都好rich7 土豪隊
me窮撚

食緊飯

笑容靚左

其實都係淨落$788

你抽左G8唔pvp 係到食飯有咩用

點睇庭一抽中

窮先課金抽im，有錢既去玩女都玩到腳軟仲玩pes

上次301抽之後
100抽內，唔同pool 4IM

屌你老母臭閪97抽

又抽im 又玩女點睇

最近114抽10im

可以玩埋仔

17抽未中 一陣課

特價coins課左未

me 40抽 4im全齊

26抽+沙比

仲要無重覆

G8 除左大力到40碼-30碼飛機
逗得仲後過史高斯

你果隻又係次貨黎

啤巴實行緊限紅令
不超過5個紅色為正選
此乃pes2021 要玩下現役球員

去打英雄棋士團

其實紅唔一定勁，大把fp仲勁

各位兄台一星期冇見我又返嚟抽野啦
本身三隻都有
但想要隻中場
52抽可唔可以完成呢

真

抽紅＝儲卡

話
天選之人
一抽中

Yes

恭喜巴打

你走先我掩護你，你地唔好pin唔好推

加多張圖絕無戲言

啤巴好感動
見到咁多位巴打
都一抽就中G8
繼承pes post 幾抽中im既傳統
中得好!

仲講快d撤退

抽左未

唔抽-,-
我有朴智星

下星期兩點再見

岩岩淨係識贏一球跟住後場搓波搓足70分鐘既死全家唔該 見你寫住香港獨立先烏龍球 屌你老母 見字死全家

好多香港人都係咁賤種，之前md撞親既回傳狗都係香港人，有個仲要10分鍾開始回傳

被謝四屌打

go未
我諗住出簡迪X朴智星圍你G8

ok wait me 5mins

any pvp?

我上次抽中個stand with hk
佢入完後又慶祝又暫停 又回傳

反而遇過D殘體字 人地玩得好正常 仲幾勁

ok go?

go duck

同左ben哥go

真，md香港人好多賤種黎

any?

go bro

三巨頭 冇g8

go invite me

呢個巴打真係好撚正

我是中國人

係 係香港人先咁撚on9 輸波又停 贏一球即搓 日本人最正常

gogo

其實有咩好玩 打機都係想入下波開開心心

我覺得香港人多數都幾勁
但好多都好上腳同埋中意慶祝

收唔收到風下星期出咩

通常D風都係由pes post 某人傳出

新手抽唔抽Im 好

包皮跑足122米

喂朗尼

做乜 高登巴

玩唔玩

你識5識邊個係最愛?
但佢改左名 唔知叫咩

diu那星個龍出迎咁快

最愛？
佢仁愛 ，你自愛
我張天愛啊

估到會穿

玩乜

go比你覆卓

你call定出黎？

Pes

新手打唔過連登最強

Dllm

ys標失左100%單刀

想問下大家
紅朗 紅古 紅奧雲4312點出好？
朗 奧雲？

2球單刀都lag，兔用bug可恥

Go未，馬勒當拿杯

原來未斬

又係咁lag

一次啫
懷疑你lag

又係進攻緊禁區果陣lag
頭2球我都lag到傳失波diu
今朝我坐巴士玩仲順

試多次？

原來有得睇record

go lor

都玩吓？
我特登刷滿咗熟練

Anyone

好 now go?

Go?

新年禮物

真係有啲lag
休息下

diu又係我上半場進攻緊果時會lag，cls

BTW 利T9

邊個未抽利T9既後悔未

Ok 我來
go?

啤巴弓喜你

俾連登最強屠

高登上次入左我個球
啤巴都忍唔住內心讚入得好

Dllm尊重啦 出獌

俾那星巴技術性擊敗

ok go one打埋做野

登蛇幾時打KG?

之前打md

獌夠打一半人one more4312vs4312

我屈紅底

而家個分係點
仲有咩人未打

我都唔係打md

Ok go
Btw g8好撚勁

我已經出咗局，唔關我事

屌你老母
今日第3次788
係咁中沙比

me too，我實力一般

邊一半人唔夠打?

301 is coming

full team again? ching可唔可以試多啲G8遠射，想J

又話go

邀左你
can u用G8射多D

我都中左g8 啦

咁都唔俾攻埋

高登、啤 一定打唔嬴
其他55開

你岩岩有無出G8同T9?

啤又神龍上身＋失埋d無里頭波

擺明劇本波黎

仲玩嗎

朴智星3分鐘 帶跑波 1VS1 一cup即過

G8 如何

21抽中g8

抽左mei

個施治解圍撻Q彈落你腳到cls

係朴智星X簡迪 chur住下
佢隻G8我都唔覺有出
感覺打少個

again lor full power

你快啲抽埋

我抽左未用

唔抽啦
無位出
amf 紅告
左Cmf 古迪 右cmf朴智星/簡迪 己成定局

屌你老母

無coin了，毒撚都係打吓J就算

ok
勿屠我

we go try

挑戰劇本波

why sad樣
21抽己好好

Ok

真
咁多一發入魂咩on99

wai巴子抽左未

Sure
3追1，27抽收貨啦

cls lag到喊

只計頭30分鐘

$788

btw岩岩又射中柱，跟住G8屌你老母單刀線腳
決定避戰啤巴次次都有on9野cls

仲俾我又係朴智星帶波快速反擊 入埋

牛出咗iconic moment未?

場場都同一劇本點玩
射極都神龍上身，之後我既人就派膠輸波

我都試撚過
正仆街黎

呢隻G8原來有隱藏技就係線腳

ok any

75抽+120抽+120抽+38抽
終於中
架紅色跑車18km/h

diu go

抽星仔仲好
攔截勁 99體力 又快
回防又得 帶波反擊又得

人呢dllm

岩岩同那星＋兔打左好多場都好正常

屌哂你班一抽中既仆街 咁好運

人生就係靠運氣同際遇

今次K社幾好人

食飯先

d人食哂屎

我40抽中到都覺得自己幾好運是咪有病

again?

唔夠你打

唔go了，成隊人唔知搞乜位又唔走，波又控甩傳甩哂

g8打cmf企到好後

無電晏d再玩

我嗰隻助攻助守好強存在感

ok
t9 who?

在一抽的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

你點放

庭你中左有無尖叫

these

我同佢打左兩埸
淨係見到G8門前想補射 但佢G8線左係地下

其餘時間好似消失左

同啤打完成隊都膠化左

抽嗰陣都未完全瞓醒

try?

果球係我紅告比直線，佢跑上前，係禁區入面拎波前線腳

30分開會了

可能我得90%熟

渣架

any

我85教練問題

Go lol

收皮啦你

抽$78x6先中G8，之前仲要出3沙比1奧雲

卡富招牌笑容=2021總結

60抽齊仲想點

十一抽259加謝隊

31抽

78蚊pack中謝拉特奧雲 抵撚到

課唔課238好？多個10個正評=課

classic 8+9

all in la diu

你著左10號

正評

On9,3有2，

玩lol未，放兩日假好悶

開完會了
屌要開cam on99
驚我唔係屋企

btw go?

收皮啦啦P牌仔

你唔見上面1抽就中咩

我打晒個勝卷任就冇打了

你影相上唔上鏡
利申唔上
唔知係咪因為倒八字眉關係

拿
今次我要幫高登出聲

pes post除左有幾抽中in既文化外 仲好歡迎新手的
我地不能叫P牌仔收皮

1min
柯埋尿

驚你地唔小心一路扑野一路開

俾rijkaard 著咗

收皮啦原本諗住留，起身睇圖片模式有四個一抽中，浪費咗我千三金幣

屌 有人用緊
ok急住打 go

點解呀

我無一抽中

go
show you g8

列卡特著6號啦

我呢啲實力派唔屈紅底
實力派：
1.牛
2wai
3.Rooney

Lol?pes?

開咗個頭唔抽埋落去咪好唔抵

Dead by daylight好玩d
你想玩晚黑陪你玩
Btw個勝卷任打少左一個星期
攞少5個晶球dklm

7000 coins 得隻25奧雲

屌，我勉強玩到lol咋，仲要有時會lag
顯示卡615

課完特價都唔中
788 完即刻中

咁似我之前部機
Carry你上金？

抵啦 咁多一抽中

依家？

Btw謝4真係好L勁 高其他cmf一個level

轉頭出街啦 夜d

any我要擺脫膠化

冇人

今次k社賣大包，分分鐘課完1抽搞掂

但你鑽石點carry 我
你唔介意我有一半時間都lag機架可

一抽用咗喺王子、古華特、告老身上

抵啦屌未1抽過

又黎劇本波，go lor

diu
啤巴變左日本vs比利時
領先兩球唔妹波仲攻

wait
同兔go多埸先

兔again?

倒$落海

個個都一抽中

你實力勁過我
不過g8太強

屌我問fd借ac就得啦
你銀幾

我撚有咁多一抽中
祝你同條女扑嘢都一抽中

1

go炒少d我

咁我到時玩teemo，然後喺度挑機先

我玩4312=垃圾

U trytry g8
Real strong
冇one touch pass但一腳出波完全冇問題

屌你老母一抽owen 唔玩了

咁好快姐
不過講明先 鑽石都唔一定場場贏

我打jg 你玩控場開戰英就得啦 其他我搞掂

用住有點lag

fizz ok?

ok me support

你有信心贏線就ok
最好就安妮 加里歐呢d

其實兩埸都踢得唔錯

第一埸係太進取
第二埸無得簡 焗攻

gerrard

仲go5go

啤巴要用日本vs哥倫比亞踢法

又吹奏

屌單刀，手汗畫唔到

兔用得唔錯
但我覺得紅告amf勁d

怕乜，我送20個頭你都贏啦

得幾度都出手汗？

好奇怪，我冬天手腳就出汗，可能寒底加氣虛

唔知搞乜

你係咪喺街

we go?

今朝坐巴士同兔打仲順，之後keep住lag

no

係咪我錯覺，王子個風格雖然係10號位，但好似仲有用cruff

我同bear都順

我同用住先打 好lag

Go完貨今先

go
勿屠

無留意sor

屌你今朝坐巴士時打都好順

勿屠我新手

仆街我係咪又入左黑洞

佢會跑到自己禁區防守
好癲

不過80分鐘就冇乜體

一生見字請回

咁跑法當然冇體

ben try?
show you

可能對面都有小號

Bear here ?

做乜你轉咗 carlos 左閘

怕what

有兩下你橙得好令

本身諗住c朗傳到 包皮就單刀

c朗俾你橙到訓低左

屎高

yes
而家仲係
但今晚唔係

要左腳黎開角球/罰球
有時有d罰球用左腳入硬 但個陣又冇左腳仔

創造神古迪係左腳仔
啤巴愛將

go, fuck me hard with G8 pls

真阿都唔用點數換紅柏金

我無G8
南韓謝拉特寄誠庸都無埋

你利fans黎

啤巴以家咩名

4213最xxxxx

唔夠點數

ok

Dllm 放低左個搖控搵唔番

歐聯杯賽：
羅馬隊here

go? try try羅馬

Ok show u g8

歐聯杯賽你擺隻麥龜係度咩意思

owen

logo 羅馬is ok

gerrard 1a

放謝四打ss

見ball唔追

again?
show you more gerrard

why

Oh I am back baby

Konami is the best,no doubt

好勁

你都好勁

炒完me仲要咁串
again?

試下大叫
可能有聲控功能

我電話無電 晏d揾你

我都差幾百分

我曼迷

Go 刺晚

吉蛇

現在是儲卡之鬼

牛佬劇本波

謝四笑到我仆街

謝四一個踢哂

點睇孫興民一人47分鐘就擊敗4312羅馬帝國

搞到好想要，謝拉特哈哈蹦蹦聲

晏d go

網都射穿

真心勁

-6有乜理由下下我啲人block到,都可以彈落你度，
你嘅兒子勁過bear

你突登俾曬機會佢

啤巴既4312都要用kante x 星打右中場同右閘
Double team 牛絲既孫興民，放生佢=Gg

牛佬佢傳中俾兩俾翼再內切或傳中 極度有威脅啤巴最近打佢既傳中陷入苦戰

點解
勁喎

對付牛既fp son
要以韓治韓

star 守son

屌幾多隻ac

3新手ac得300coins

啲前鋒都廢嘅

死角收死

二個 一個add jor u 一個this

齊齊加入丐幫玩法

呢排抽得太多紅波
搞到淨係用用嗰啲
好似冇乜趣味咁變得

系統波，兩球中柱

有無紅波都係架啦

無運

長傳？

@巴神
原來巴神隊意乙排緊第三
隊友有有名將奇雲保定

屎波裝備多
有冇人想強姦

波po 手足係咪羊左課金

我新手
唔好屠咁多ok?

都唔係嘅 抽上癮姐
我都唔記得幾時開始個個星期狂抽

又要扮豬食老虎
留

774714398,我得兩隻im

唔關事
我根本唔識玩

仲諗住贏返場
下半場開始守唔住

伊斯坦堡之夜

4312邊個教練最好用

罰球太早包越位

加左

球罰球諗住你斬t9企位又靚

嗰個位罰球好難入，你唔包越位我都開短，包埋越位即係送返球俾我

again?

巴打好勁

唔係啩
係個龍門勁姐
做咗好多次傻仔

都係一次姐，其他的決定幾好，唔會話要傳唔傳
仲要扭波好勁係我個龍上身攻唔入姐

OWEN>謝四

幾驚要十二碼

有無人玩

邊球?

yr id?

784822374

你射罰球唔中補射撞柱 我清波剷你

invited

感覺有啲奇怪下半場好似好feel d

唔怪之得見到條友無啦啦訓喺禁區

咩名

玩不

之前add過，我邀咗你

屌那媽真係唔會再放兩隻以上

Go 光復元朗

抽咗10下乜都無

啤

如果下星期出曼,我go to hell

打Lol未

You no add me

中唔中g8

dllm 要垃圾做what?

有冇人玩
留id

幾多抽

我唔會課金了,day 1

Kahn好勁

56

0射門唔識點攻

ok try 720 283 398

56 2imis ok,但我有

橙

隻謝4好小幫手攻
你後面防又勁

4312高登巴最勁, 都係Amf同兩個cf one two

Realman 講到做到
G8

我c打

想知佢用咩教練
試左好多個都未上手

要猜多幾下G8先會上，打反擊有2個人跑已經好好

轉頭先食緊甜筒

再打？

show me G8 killer pass T9 super finish?

later

ok go
if i lose
they are not good

🤡

Lol未

單吊沙比 值唔值追

喂

Ok I try

輸返轉頭
第一球捉到你路

第一球失魂

ok invite me

Added

唔好

He Rubbish

Add咗udont踢爆

追=on9仔

糕

仲要以後俾呢隻垃圾game玩
玩足10世

ks owen 都麻麻，一撞就收皮

得閒了有冇人打
I’d

id?
啤巴同你玩

幾勁

023837284

換左路明好似好好多
但owen有加乘好難諗

added john哥！

路明全面好多, 加成只係數字
one more?

好

any go one

同上場一樣劇本又係補時再入

次次衰收尾
太放鬆

我屈跑狗啫

抽完g8冇動力打md

又係換路明先有波入

路明真心勁好多

最後嗰球owen應該搶唔返個波

no la, rest 了

One moretry try metens

仲有咩cf拍t9好用

古烈?

go
g8 should score

痴線呢場好似食咗春藥咁

6x ts people like on9

We go one?

c王個名

唔知，我用開firmino／havertz呢啲非主流前鋒
要問高登

平時應該半場輸三球
今次居然和

多謝指教

龍門既重要性

咪踢爆

高登;t9 科蘭

啤巴你係第一個打唔贏我嘅人
我應該玩過五場左右今年

lol末

和氣生財

應該係紅波嘅力量
再加上運氣
同埋啱啱好好feel

Pin this plz

成功mark死牛既長傳

G8跑得仲快過t9

有冇人要隻揪
狀態好好

okay

g8打右翼goal

杰拉特=新神獸

上線未打Ng

Still play?

加咗？

Btw 我覺得db7 still>him

ok,打場出去

入緊game

nmsl

Go
加咗

Xd 別這樣

Ok go see one

See see ur g8

Diuyou飛斯上路

Golden呢

入唔到生波

抽左g8 未kg

仆街慘敗0-8

俾牛巴屠

Nmsl go last?try try cam g8

因為你冇抽g8

當冇事發生好嗎？
同埋巴打個防中要換人
唔好用沙比 用其他人

嗰一位巴打咁勁嘅

上半場負碌守到，下半場就出事

go
cam is best

唔好講出嚟啦
一抽中謝4依d開心嘢先值得分享

Ok last?

菊花幾抽

Go g8 power

Ok
隨便儲齊利物浦姐
唔知關唔關事唔記得校返做進攻

[I/A] PES MOBILE 2021 【336】 啤巴誤中左1001！

#466 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你老母

我個心碎左了

你個教練問題大啲
轉教練啦

轉咩

4312
或者摩連奴 費歷克

好凍

新手？
多d上嚟p啦
只有p多d先可以有進步

G8 no power

okay who go
玩多陣出街通宵了

me長傳狗

慘轉左利隊未

去玩英雄棋士團

摩佬條防線唔係好出咩

老實說有少少失望謝四感覺唔到佢神獸級

真可有可無既感覺

費歷克英文係咩

牛佬撚得掂吖嘛
我就未用過 純粹知佢打防反
我一係用4123 一係4312

拜仁教練 用真名

4312我用corini幾好用

唉,carry了c王一場

去女女度通宵?

你好屎輸比狗頭

Z字頭er字尾幾好用 六百幾管理值
有d似2019年哥狗

4213?

狗頭係jg,dllm

4312 但左右cmf可以變lmf rmf

美斯個球
好似導彈咁

係喎 但佢係咁追住你打

忍唔住翻睇嚟J

推得咁快既個po

啤巴覺得好正

收死25古

同埋個mid ,上路追到下路2塔

諗緊著咩衫好
e幾日wfh都無出過街

你係咪打咩路都整係揀飛斯

Smart casual

霜凍警告

要好夜先得

喂 屌你老母

Dllm la

咁惡

識d野喎

你lol dm c王個名比我

自己

啱啱c王打咩路

係咪隻劫

wai巴今次信你了
一課正價238一下中
特價coins一萬幾都唔中

唔著，反正最後都除晒

ClsK社正仆街

吉吉我得左了
岀街今晚反去同u大戰吧

我係條街笑l到

點人數未

你玩quote我comment

好想哭
課左$78
21下抽晒又出返xabi owen
本身有

再課，2020最後一課

想要謝4

ok
k社狗黎

謝4係咪吹大左

課多個238就得
我就是成功的例子

我覺得佢係t0-t1之間 有碧咸我唔會用

Fake

皇家想掃三格

主機版跟果隻獌beckham有冇出過
果張cls

粵語旁述好多人都冇名幾時更新下

施華唔出買細仲好

唔出咩

冇睇陣？

我覺得好撚勁
唔係因為我中所以吹 真係勁

唔係早一個鐘先出？

C王是咪你啱啱個場隻劫

秘密

頭先場澳假19c無玩？

有app估定
sliva傷咗
半個鍾前睇最準

我要加佢好友

識ball
西甲場場妹下妹下d補時又唔足買細好過

唉係要咁無計

弓喜一生巴
祝你新年快樂

蘇c達8成開細
下體會又係

多謝

我以前都會咁而家中左都冇乜感覺了

唔係復出咗

On9場場角大

謝四係我中場最後一塊拼圖

app寫傷咗

睇過好多次直播，呢2隊要落後先大到，和or勝緊都係後場回傳多

西甲而家得巴塞角大膽

尋日差啲中利，皇伏

Cmf第一人 我而家等埋皇碧就最已陣

好l爽無腦爆底
好過西甲場場係度猜猜猜

慨影

摩佬咁
依兩隊西甲頭好難落後

On9寶寶

屌 咁個名都冇乜姐
隻劫好笑d

睇直播沙拿敗家，對面又神龍
皇就算啦對家7,8個係禁區守

唔好踢爆me

你地係咪唔開mic打？

我覺得佢做唔到db7果一下關鍵killer pass 所以扣分

Add咗me未今晚歸家玩

我開mic會500ping

最愛瘋狂打字串人但佢個陣得342

咁好笑

我最勁試過10000ping

kda有1

仲要識控球
一領先已經可以買細

你玩唔玩add咗最愛先

其實我估唔到謝4比波都好毒 雖然冇db7咁屈
但起碼唔會好似馬圖斯利維特咁條線係點就點傳

未add 番屋企再add

咁惡我雷會唔會屌埋我

我部新機冇down 遲下先

唔會，你是bb

九巴屌你老母
車都無

diu無人go?

坐直升機啦

taxi

中場我好buy日本仔果套 列卡特守尾之後比vieira cmf專心掃 唔怕佢傳波差同有時上左去失位呢d缺點

你最高牌位 點敢屌你

e個post d人係好惡

成日搞到啤巴喊

c王開post ok?

韋拉傳波又真係差到離譜
所以我都諗住抽埋紅金寶同cmf韋拉 皇碧
就一條心等R9

都唔一定場場carry架

Dllm[I/A] PES MOBILE 2021 【335】 Gerrard is coming to town！

#859 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

艾拉送錢

你真係要抽Campbell 佢加puyol先掂 bug gun垃圾

都得

[I/A] PES MOBILE 2021 【337】 抽咗謝拉特未？

我諗住蘇金換puyolvvd一定唔會換走
雙破壞型中場好易比人打身後

Boom